我係左膠，大家唔好反中國了，依家應該團結抗侵

為左環保，女權，人權，點都唔可以比阿侵上台
忍夠了！

我想阿侵連任，之後再擦中國鞋，帶尾國入絕路

川建國

阿侵上左任之後我地中國輸到仆街wo清
你美分黎?

祖國那有輸，只係戰略性撤退

戀童 強姦合法化

放心啦 阿燈嬴左祖國肯定卷土重來